有冇鐘意睇戲既巴絲一齊睇戲?

利申 巴
好耐冇睇過
大家有冇鐘意睇D咩?
變態核突野就仲好

Hunter Killer好好睇

呢套好似都唔錯
我反而想睇queen

Overlords

想睇近排套台灣片

邊套?

有五個姐姐的我

睇左少少簡介
好似幾正

但啲時間好似好閪

D時間都勁閪

有冇巴絲

早場岩唔岩

星期六日應該ok

咩戲

其實我唔知

定係睇五個姐姐?

近期的...
潛航吹大咗，不過都緊張
Queen唔錯，不過冇feel
屍殺都有睇，值得睇兩次

一定要睇屍殺片場！！！！

呢排港產片有翠絲
要支持下

可以呀翠絲都得

呢套好似幾正

幾時睇得?
下星期都得

BTW
落左未

勁多場

其實翠絲係講咩